Dentro da pasta está localizado os arquivos para iniciar o programa no modo de vídeo e juntamente os vídeos e as imagens

Arquivo run_video_python.sh, executável que roda o vídeo LavaJato1.mp4 sem precisar declarar os parametros, basta estar trabalhando no "workon cv".
